Olá
Tenho alguns exclarecimentos
O projeto foi feito com springboot e mongoDB pois não vimos nenhum lugar dizendo que não poderia ser em mongo e nem em spring
e a gente queria explorar um pouco mais do que a gente não conhece, decidimos então seguir nesse caminho
espero que leve isso em consideração.

Outro detalhe é que não vai precisar de muito pra rodar o projeto, visto que o banco mongo que coloquei é na minha conta
então ja vai carregar direto os dados pra vocês.